用Nordvpn 嘅openvpn去台灣 /日本netflix一問

點解有啲片睇唔到嘅，似乎被block
你哋用開邊個server

ok

咁即係連唔到台灣
surfshark反而得

有冇辦法connect 到真台灣

感激

唔該晒爸打

日本sev是咪無中字

未，不過你千方百計幫我我好感激

thx, 本來諗住買vpn去睇動畫，聽完話無中文即收皮